其實做緊兵既你都幾享受自己做緊兵

人總係鍾意做下悲劇男/女主角既係咪

你估我想架？

順路想問下 佢叫我做住朋友先 算唔算收兵？

可能人地未ready呢

朋友 自己諗啦